fashion呢啲野我識條鐵咩

同樣都係00後都唔明點解啲人着衫可以着到咁㭍 行出街屌那星成街都一模一樣樣仲要唔係話好睇全部都着到超柒仲要覺得自己好型咁樣喎 顏色配搭又鬼五馬六着衫嘅風格唔知做乜用
小弟依家係外國讀書識嘅香港人啲諗法一年比一年差一年比一年更智障好心啦你唔顧及你自己柒嘅形象都唔好傷害我對眼呀好辛苦呀日日見到啲咁柒嘅嘢！
香港幾時先會正常返啊